[以正視聽] 唔好再話咩驚彥琳單野炒車, 炒車係冇所謂

首先退一萬步就算佢真係自殺, 個過程同班狗公布既野已經有出入, 佢地已經係講大話

跟住有班人話佢HIGH野, 屌HIGH野咪HIGH野, 起碼我地要知原因發生咩事
中間仲有好多好可疑既地方都未搞清楚
黑警既做法就係乜鳩都唔理, 一鳩燒左佢close file, 呢d資料全部係手足努力先得到番黎

跟住仲有人話hkdi真係無辜
屌你老味今次就係証實暴力係有用
唔係手足裝修di 話要裝備全港vtc, 佢地睇完黨鐵發生咩事會咁順攤??
果日手足已經先小人後君子, 俾晒warning, 唔需要負任何責任

我地要知既只係事實
同埋個post好多撚樣想帶風向spin去佢精神有問題, 吸毒

講多一次, 游水係本能黎, 你識左係冇得undone, 就算你專登閉氣唔踩水
去到身體唔舒服果下求生本能係會迫你遊, 你係冇辦法憑自己意志唔游水去死,
除非你死都唔上水遊撚到冇晒力, 但其實要好撚耐

炒咩車？我哋從來都係要個真相，如果你真係公開左cctv support到你講嘅嘢件事咪解決，根本就雙贏。

呢件事更加可以向黨鐵證明公開cctv對私隱嘅影響少之又少，所以應該繼續向黨鐵施壓，要佢公開cctv。

咁真係炒左

之前又話黑警拉

又話白衫拎棍

再炒多幾獲咪睇下普通市民信唔信新屋嶺d指控呀

人地家長都唔介意個女死 甚至幫對家

絕對可以令你地輕鬆炒多幾獲

設晒局係要查

要查都搵d家長企自己果面來查啦屌

呢d叫真相 跟本就係要放出嚟
仲有一大堆浮屍無真相
831 未公開

學校果堆所謂CCTV片只係證明到佢去過學校.. 同睇落安全離開學校.. 喺外面遇到乜野事冇人知.. 究竟係俾人尾行, 定變態殺人狂.. 定係生無可戀... 真係得天知地知.... 唯有睇下有冇其他車CAM或者CCTV片..

不要畏懼真相

這些片段是大家爭取回來的。如樓主所言，如果沒預言行動升級，這些片段都未必可以看到。

我們的初心是想找出真相，還死者一個公道。
假如這些CCTV紀錄是真的，大家會慢慢接近真相。

最近實在太多可疑個案，有疑問但警方不澄清，反而要民間自發尋找真相，荒謬之極。

此外，我想講的就是：
大家不要怕掀示真相，HKDI只是這次事件中其中一個角色，HKDI只是公布CCTV，還有其他內容仍未被找到。比方說如何行去海邊等等。

另外，政府只是想主導言論，帶出一些事實，但其他都是說謊。
最難辨別的謊言就是當中有一少部不影響目的的事實。大家小心。

結論：
限死線有用
行動升級有用
必要之惡有用
同學 / 手足 不捨尋求真相有用

大家繼續努力。

啱啊我寧願炒車
起碼證明佢生前無受過任何可怕嘅傷害
我地之所以要查，係想揾到真相，同埋證明黑警辦事能力低下，加上一切都基於對政權嘅不信任

推

警犬
點解你咁驚人查
好快到831
睇你地收皮
好心你轉ac啦

點都唔會炒
要搵真相 要搵證據
真假自殺都係真相

炒乜撚野車, 由頭到尾個問題都係係黑狗做野唔透明引起
第一日就出示有委任證會唔會個個都屌？

人係死左
一個識游水既人 全裸跳海自殺
本身就好可疑
依家cam 睇唔到
證明唔到件案係無可疑
只係線索未到
唔係炒車